有無人怕自己捱唔過下星期個強烈寒潮?

15度係屋企都要著3件衫 下星期得個位數溫度典捱...

今日已經頂唔順，嚟緊仲會凍過今日

weak

渣ga

出街囉

天氣開始轉涼了

近排唔係暖返咩 原本三件杉都除左件

我糧食已經用盡
脂肪都燃燒得7788
有無人黎救我

仲係夏天喎

虧

出街又係死 屋企又係死

依幾日先稍為鬆一口氣

岩晒我6舊腹肌出動

點先為止捱唔過？

你得一舊肚腩

我係猛男

會去賣鹹鴨蛋

今日出街著短袖短褲咋喎

你好癲

今日好暖wo
你點捱過上星期的

今日我都著緊2件+長襪

儲水式電熱水爐係關鍵

我都係長T+hoodie

咁都話頂唔住點移民歐美?仲有幾日怕頂唔住就去買個暖爐啦!

好彩我電熱水爐

我不會移民的

點會 有Mina 同彩瑛 屋企日日熱情於火

樓主著3件短袖？

我一件短T+長T

1件短袖 1件長袖 1件外套 +襪

買定幾個泥鏟鏟雪

不過唔好高空擲物
啲厚嘅積雪喺高空跌落嚟會砸死人

攬住mina好暖

攬住彩瑛更暖

因為彩瑛有紋身師嘅餘溫

仲著緊短袖, 係換咗條長褲

我係 又要拎u記北極熊嬲出黎著

增肥

有

短袖頂唔順

+1
今年未着過三件衫

怕你麼

係屋企都要著3件衫咁虧
你諗下過唔過到今晚先

腎虧師

90年代冬天有成個幾兩個月咁嘅氣溫

好在我00後

係屋企仲係短袖

短袖真係頂唔到

買定ultra warm喇

買暖爐

上年去北海道前，聽講話最低負2x度... 真係嚇死。
去到得個位數又唔係好凍

垃圾

你唔配做連登仔

有暖爐 但忍著唔開

虎背熊腰

死虧佬

唔好打咁多飛機

我呢邊比市區低2-3度

施巴咁撚虧
搞到平時唔信中醫嘅我都開始懷疑施巴係咪內臟同氣血出現問題

越打越寒

短袖短褲

諗返起讀大專嗰陣有個女仔夏天都著羽絨，唔知佢依家點呢

好撚廢唔好認自己做連登仔

短衫短褲沒驚過

電熱水爐

仆街我平時喺屋企都要著兩對襪三條褲三件衫（連羽絨）

會 仲會堅持返office (wfh 屋企無暖氣）

過唔到2020

渣ga
今日仲著緊短袖衫行山

You vegan?why so weak?

８度 有幾凍

最多著件 白背心

RIP

香港濕凍

我驚啲皮膚捱唔過多啲……
濕疹塊面會紅同乾燥甩皮,好驚.……

Real weak

怕 驚凍到結冰

有無咁虧

無論幾多度係屋企都係著短袖衫

今日朝早已經開左暖氣

一樣, 喺屋企只會著背心短褲
利申 肥仔

背心底衫

好威牙

大西北撚表示著緊短衫短褲

諗落好似真係無

最多都係短袖再加件恤衫

成日都手腳冰冷

今日好暖

死撚左😹

15度要三件衫？
你一百磅唔夠？

樓主=虧佬

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

前幾年點過？

室內有暖氣爭好遠！！
同埋有太陽勁暖
又有得浸溫泉

巴打搵中醫補下好wo

第4頁先見到潮文

係屋企淨係著條底褲

今日出街行一陣都出汗 而家著緊短袖

唔覺香港冬天有幾濕？歐美冬天落雪加雨就真係濕凍。

咁似我同事